不如不見 - 陳奕迅 清唱cover

新手一試 求狠批

...

自己唱嚟開心下好喇
唱k有心宜嘅女仔去你就唔好去
自己保重呀

聽左一句關左 sor..

夠膽擺上嚟好嘢

你地真係夠曬狠

多謝大家

依首同好久不見好撚難唱

唔係喎，同你個名OK襯呀

唱得好悶，音唔準，冇感情冇技巧好似讀書咁，不過加油

做人真係要有自知之明...

震音震到似電話震機

仲以為唱俾死人聽
不過對自己興趣要努力

30秒忍唔住關左 巴打是咪來派膠 詞又唱錯
只能夠講你對得住自己個user name